{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151804?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "MH HOTEL 중화산점 운영 정책"
    },
    "text": "16:00にチェックインが可能で、チェックアウトは12:00です。 客室予約の際には注意すべきことがあります。 客室は基本的に2名基準で利用可能であり、部屋ごとに入室基準が異なる場合があります。 追加人数がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 また、チェックイン時に身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限されます。 喫煙は禁止されており、駐車は無料で利用できますが、駐車スペースが満車の場合はバレット駐車をご利用いただけます。 予約のキャンセル及び払い戻しは不可能であり、宿泊料金は各基準人数に応じて支払われ、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認してください。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ホテルで事情に応じて追加で提供する施設とサービスは、LGトロムスタイラー、LGスマートテレビ、コーウェイ空気清浄機、LED化粧鏡、太平洋物産の羽毛寝具類などがあります。 客室内部にはネットフリックス、ウェーブ、ティービング、ワッチャ、アップルテレビ、ディズニープラスが視聴可能であり、すべての客室にはラテックストッパーマットレスが提供されます。 客室はLG 55 インチ、65 インチ、75 インチのテレビがある場合もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "16:00にチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室予約の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室は基本的に2名基準で利用可能であり、部屋ごとに入室基準が異なる場合があります。追加人数がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。また、チェックイン時に身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。ただし、駐車スペースが満車の場合はバレット駐車をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約のキャンセル及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "宿泊料金は各基準人数に応じて支払われ、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認してください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルで事情に応じて追加で提供する施設とサービスは、LGトロムスタイラー、LGスマートテレビ、コーウェイ空気清浄機、LED化粧鏡、太平洋物産の羽毛寝具類などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で視聴できるテレビ番組はありますか？",
            "answer": "客室内部にはネットフリックス、ウェーブ、ティービング、ワッチャ、アップルテレビ、ディズニープラスが視聴可能であり、すべての客室にはラテックストッパーマットレスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何インチのテレビがありますか？",
            "answer": "客室はLG 55 インチ、65 インチ、75 インチのテレビがある場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 511
    }
}